Homosexuality is a disorder

We human shouldn't allow such a cancer existing in our society.
Concentration camps are needed to put this to an end!

Thumb up if you agree

Adolf Hitler did it in the right way

You kneel for me

gay agenda is an end time sign just saying

Homosexuality is against humanity!
We gotta get rid of it!

See? No one can argue with me using English.
This shows that all the gay people are uneducated.

真

They know nothing other than fucking.
Such uncivilized creatures are threatening our social order

push

I would more likely to agree that Homosexual is a kind of abnormal rather than saying it is a disorder because most homosexual are born as homosexual, they didn't chose to be a homosexual, which means it is an output by the nature.

Since it is an output by the nature, we should think how to cope with it rather than using radical solution to solve the problem.

My English is poor, sorry for 1999

We should remove them from existence to maintain the quality of human. Abnormal or disorder, it doesn't matter as they are still not normal.
Concentration camp has been proved being the most efficient way to get the job done.

Do you think it is possible that the phenomenon of increasing population of homosexual is because the nature 'knows' how to balance the world？When the nature 'thinks' the population of human is too high, the chance of a homosexual baby would increase, vice versa.

I dont think using a radical solution to against the nature is a good way to solve the problem.

Ignorant people like you are menaces to society, but not homosexuality.